岩岩搭巴士見到前面條友八達通餘額800幾蚊，on9?

入咁撚多做乜

我都會將平時冇用嘅散紙入鳩哂落去 每次都差唔多800左右 好出奇咩

我都慣咗入六七百落八達通
費事成日增值（唔鍾意登記自動增值）
有咩問題？驚唔見？
唔見咪買過張

人地唔帶現金出門口你吹呀？仲話人on9

唔通入落支那寶？

入七百

咁唔係入幾多先岩？？？

一日三餐連車錢都冇左$150

無自動增值真係好on9

當條友返工搭車每日20蚊 一餐飯50蚊 行過7仔買支野飲10蚊
800十日都用晒 有乜問題

留名睇樓主柒

做咩話我on9?

八達通好多用黎搭車同食飯，即係一個月返工嘅成本入晒落去，咁就容易控制唔會有太多閒錢駛大咗

我收租一日都唔止呢個數

最大儲值得一千，都唔止入一次添

對破左產既樓主入咁多錢落八達通都係一種負擔黎
睇開啲樓主.....

$太多,樓主唔開心

是

勁喎

巴士月票$780

關你撚事

有咩問題

關你撚事咩屌你老母！

自動增值1000 用左200好出奇?

仲細咩屌你
次次入100？

利申
無開自動增值每一次都500
唔洗頻密增值

自動增值500 一個月都要增幾次啦。。。
800蚊話人多 一定係中學生

八千蚊就話啫

關你撚事？

唔係有上限架咩

其實八達通除左用黎搭地鐵巴士 仲可以用黎泊車...

咁醒目嘅你

嘟卡買樓

你睇到搭車就剩係搭車？

樓主身家係咪連$800@都冇

低能 一跌咪無曬D錢

以前返7-11有個阿叔每個禮拜一都黎買野
睇完餘額叫我幫佢增爆佢

銀包咁多錢 一跌咪冇晒？

關你撚事咩油頭毒撚

小學個同學沒有零用錢
但他爸媽把他八達通連結了
每天自動增值800元

少過一百入九百 我返機場我想嘅

我要keep住九百幾差唔多爆先安心

驚樓市跌股市跌,有排都未輪到驚張八達通跌啦

如果泊車，800蚊好快無

我係增8,9百
早餐又係八達通
午餐又係八達通
容乜易冇

每次增填都會增到接近一千

可以用都用八達通
唔想找一堆神沙返黎
入多少少好正常

未見過大蛇痾尿?

你咪當放啲錢落卡到姐 你無銀行卡？

你窮姐
我入開950

有得錢落八達通

話說有次去禾輋嗰間意樂食lunch
去門口埋單比錢嗰陣
我見佢有得比八達通, 就話用八達通比啦
點知個收銀呀姐串撚柒柒咁話: 170蚊wor
我話: 咁又點呀?
佢即刻閪面(心諗你做乜撚野 )
點知嘟完之後餘額800蚊
佢個樣即刻聲都唔敢出

有咩問題 方便

樓主可能係學生，唔知車費貴，
以前返大學都入$500啦

幾舊水睇到咁大

我就係唔想我自己d消費紀錄比八達通公司知

樓主係咪妒忌人地八達通都多錢過你戶口

樓主九成係垃圾學生，八達通淨係用黎搭巴士，一日10 蚊8 蚊，先係度諗點解900 蚊咁增

出黎做野就知，食飯搭車泊車超市買野乜都可以八達通買，一日都用過百，900 蚊一星期都玩完

關你撚事咩破產佬

餘額800又唔係入800

一日過海來回$28
食飯又$50起跳
樓主窮撚就收皮啦

渣車囉on9
日泊都冇幾舊啦

收聲啦你屌你老母

至多冇錢食飯，唔怕冇錢返工

我入開100蚊
因為有2蚊車搭

你就垃圾啦，連樓主都唔識

葡萄人地八達通都有錢過你成副身家？

$800 都叫多.......
你一個月得$3000 人工嗎？

增500點會800呀

...

老破左好似淨係可以留返3000蚊個月

我 我老母 我老豆都係入一千落八達通
全家都無申請無自動增值
八達通入爆唔洗成日增值 食野買野又方便
但關唔關你事

其實係幾on9
好心自動增值喇方便咁多
講真500蚊真係幾日用完
上到巴士去到地鐵閘口冇錢幾閪煩

岩岩有條友出個post黎畀人屌，on9?

1000蚊其實都唔夠囉
尤其是流行payme夾錢食飯之後
用八達通找大數 好易負錢
已經登記左自動增值
唔想隔幾日就排隊輪米

個個月都入夠搭車錢
張野淨係用黎搭車 不知幾方便

關你咩事？顧掂自己先啦

日日搭車食飯都用八達通，次次都入五百蚊落去

有咩問題
我每次都入500

有時買巴士用票$780
試過入到950
計到就爆卡

有1001蚊就出奇啫

係咪人地八達通嘅錢多過你銀行戶口嘅錢唔開心

港鐵都會票都425啦，宜家大家樂晚飯就算唔係火鍋都50蚊起，800蚊都挨唔到幾耐。

下？平時入開都成幾千蚊入去慢慢meet

我入咁多關你乜事？

好似最多999定1000額

真
唔係樓主覺得800已經好大數目佢唔洗開咁既post

800幾叫多

你無錢入姐

樓主好波

每日搭車都用$40啦
仲未計食飯買嘢
小學生上連登？

間唔中就會入$500
張卡永遠keep 係$700~800左右
有時去街泊車閒閒地都二三百
去便利店買d 垃圾野又百幾
入多d 落張卡有咩問題？
咪又係自己錢

自己反而用信用卡/APPLE PAY多
8仔得幾百蚊

係咪on9
你唔用八達通咪唔知
關自動增值咩事

你老母過海一程都過廿蚊啦，一個月至少都八舊水，好撚出奇?大鄉里

見過有朋友泊車嘟，餘額二千四

可能佢想講信用卡公司掛
雖然好似知唔到

成時搭車一千
食飯二千
一個月八達通都增三千蚊

入幾錢又要你管

我以前未連信用卡會入爆1000廢時成日入
有咩問題

我寧願入面有800蚊 好過要再入錢

信用卡公司都係睇你增值紀錄者
唔明佢諗咩

唔入800點黎餘額800

成日負錢入張金牛

指入$800落錢箱

問題唔係你入面有幾多錢

而係你唔知係咩情況之下負錢, 而你又趕住要上車/俾錢

自動增值既好處唔止係自動入錢, 而係避免左你係最唔得閒既時候要走去搵途徑增值

而呢個"最唔得閒既時候"你係預測唔到

我有錢咪入多d

坐車$20，早餐$30，午餐$60，買下嘢飲$20。呢道都$130
有時買下雜誌，超市買嘢。1000蚊係用唔到1星期

雖然有自動增值500
但成日交完電話費後。就要去7仔即刻增值1000
啲錢點解用得咁快

7仔呀姐次次都問「入曬？」

屌你老母 係咪次次0蚊先入八達通
好撚得閒？

唔想袋咁多紙幣又入離入去咪一次過入多啲，反正都要做架喇